【重點】 一 立 緊 急 法 所 有 法 例 即 過

國歌法
辱警罪
送中條例
國民教育

一秒過曬呀

唔只係得蒙面法

推呀

Push

一國一制呀
全世界撤資呀

免費幫香港政府做文宣先

咁正符合攬炒原則

23條直接上

文宣
文宣
文宣

過囉屌你老母

推 呢個要做文宣！！和理非未必知！！

正解!!!

歡迎過

一國兩制死亡
(之前叫99%)

緊急法大過基本法？

攬炒

哎呀你咁大聲，港共諗住靜靜雞呃住先，係為蒙面法先用緊急法

建議英文好既手足幫手整埋英文版文宣 提醒外資盡快撤走

快d攞錢
張達明憂慮本港實施宵禁令、《反蒙面法》，對社會反效果更大。他說，宵禁令按《公安法》，特首可按公共安全理由去頒布，但香港是國際城市，整體生活、營業很多都在夜晚進行，宵禁令會打擊香港經濟，令夜間營業食肆無法運作。他引述金融界朋友說，一使用《緊急法》，外商就會撤資，一旦執行便毋須立法程序，因不知政府下一步會如何做，「流動資金走得到就走」。

極權統治

大大聲呀

緊急法一直都有，佢隨時可以引用

23條呀
EVERYTHING呀
文宣呀

港共一出禁蒙面法，全面齊做V煞同Joker

V煞

Joker

解散埋立法會啦咁

緊急法禁將資產搬離香港

有無source

佢咪過囉
立得緊急法佢想點就點架啦
但問題係
攬炒成功囉

快啲過 我要攬炒

一國兩制正式滅亡 香港關係法正式取消

721

根本緊急法本身先係重點

做乜咁多post focus落蒙面嗰part

仲可以隨時抄家
記住話畀鬼佬知

推
推
推
一日改變成個制度香港變大陸不是夢，港幣可以變廢紙了

緊急法真係好chisin

快啦

爽？

真正送中

正呀喂 係就真係可以反佢老母

香港可否要求國際緊急支援！SOS SOS

樓上班友驚咩？我地唔係一直都想攬炒咩

甘米岩lo, 攬炒呀
寧作玉碎 不作瓦存

取代法庭要你終身監禁都仲得呀，仲立法

一過左就一國一制

同埋緊急法係回歸前基於英國皇室訓令黎制定
某程度上違反左基本法, 除左等同送中之外, 仲等同放棄基本法回歸英國懷抱, 雙面刃黎

唔洗送中
直接一制

笑撚死，個聯署得到400個簽名咋。其前身「如果香港出《緊急法》，則廢除《香港政策法》」（比現時聯署更辣）都能獲得8000個簽名…

push

林鄭出超必 一次過立晒咁多條以往立唔到既法
習大大仲唔大大力獎勵我?

緊急：蒙面法大方向 ［文宣要人］

攬炒啦

而家已經係啦

Support

推

叫美國立即取消香港關係法有無得搞？

過吧

推呀
做乜撚個個講蒙面

即時死亡，無需送院

23條too

TWITTER文宣

請你食蜜糖精

仲可以隨時抄家

香港政府只有2個選舉
1. 乜撚都唔過
2. 乜撚都過哂

612
星火啲$凍過水

又要「反緊急法」

終於都等到攬炒了
香港一個時代嘅終結

有沒諗過圍行會？呢場可能真攪炒前endgame 政府山易入難出 唯有吹雞搞冧晒府山所有野。正式啟動summer on fire。

緊急法先係重點
蒙面法只係掩飾

大過

出面啲人仲話立同唔立冇分別，仲喺度討論立法後點破解，係咪應該討論點樣阻止先啱呢？

1國1.5制變1制

重推送中

但係要文宣呀

林奠真係間諜嚟

係時候學化妝啦各位

唔駛呀

緊急法可頒佈支那法喺香港實施

仲駛撚送中條例

真·階段勝利要來了
攬炒吧

黎囉攬炒
你要推到所有野無彎轉
大把人用埋條命同你玩

一秒推完廿三條啦

隨便啦
應該拿呢樣野叫美國暫停質易商討

沒錯，可能聽日行會完成當日所有惡法即時通過。今鋪可能真是要緊急吹大雞，而且人數必然要有612嘅10陪。加上行會舉行地點是政府山，攻左走唔撚到

我要攬炒

快點強奸我

推比外媒知

同意，呢個可以快推快過，其他一樣得

洗乜搞咁多野
充公財產幫國家打貿易戰咪得

支持政府推行緊急法

緊急法先係重點
蒙面法只係掩飾
push

一立緊急法
即刻攬炒

估唔到最想攬炒嘅係政府

Yes

聽日好大機會是合法遊行嘅終局。
23條必然通過

成班奶共民賤聯全家冚家剷落地獄, 永不超生

政府帶頭攬炒

聽日都係非法
幾時係合法？

Pushhhhh

攬炒
If we burn, you burn with us

既然出得緊急法打壓唔同既聲音
點解唔出黎引渡殺人犯

吹大雞啊，聽日唔圍政府山，幾時圍啊
人數要有612十陪啊

過哂佢=即刻攬炒

焦土派大成功

冇可疑

咁點解唔一早緊急法過23條

攬炒成功
一國一制了

等左好耐了

重點係緊急法
所有法例一秒即過呀

緊急法先係主菜 , 蒙面法只係用黎開路

緊急法一出
行政長官可以立任何法律，跳過立法會
一國兩制正式宣布失效
佢可以宣佈行社會主義，中國所有法律在港適用都得

取消埋立法會，區議會，法院，律政師

佢條蒙面法覆蓋範圍淨係示威現場咁細, 仲要一定無人會遵守..
其實都係借啲意動用左緊急法先, 再逐步強行加新法例

老老實實
出咗緊急法但係解放軍未到
番唔番屋企訓覺

屌你老母痴鳩線架！

要話畀全世界知

加速攬炒

同問

可以立即推翻港共政權

攞cash都走唔到

老老豆豆 雖然係想攬炒
但係都應該對外講我地都唔想
咁樣美帝都會想幫多啲

緊急法係咪出一次就永遠有效？

林鄭終於都阻止到人權法.

美國直接取消關係法, 香港正式一國一制, 成為中國其中一個普通城市, 人權法已經冇用, 未通過已成為歷史.

無用

軍政府統治你話呢

任佢決定

無任何制衡
台灣38年戒嚴

推呀 蒙面法濕濕碎

玩到咁大
咪返屋企訓覺 等美帝同全世界打下半場

取消左關係法後美國仍然可以用人權法制裁有關既人

甘你老母
米你老母
岩你老母

Btw順手幫推

嘩屌仆街

中共死要面
無撚腦

隨時上門抄家？

蒙面法未係重點
重點係緊急法
咩係緊急法, 特首簽個名就可以過到法例
香港法例係要立法會審議
大家612衝得咁辛苦為咩?
依家林鄭唔洗經立法會, 佢想點就點
成個運動層次已經唔同左
訴求係反緊急法, 反獨裁政權
攬炒坐係屋企無用架, 出黎革命

攬炒成功

我又覺得，唔好再用一國兩制打飛機喇，英國佬都唔會理你架啦。

求美帝好過。

50年不變 港人治港 一國兩制 國制地位

好行唔送

其實從法律層面上基本法係高於緊急法㗎

緊急法=隨意抄家

Sorry 借位
將蒙面變做日常...

推 煲大佢

支持緊急法
快d

即軍管？

烏克蘭一條蒙面法就引致一場革命
你同我出緊急法？

美帝接力啊

支持

仲要23條

仲有暫停區議會及立法會選舉

睇你點定義緊急狀態
國際定義係幾百人死, 金融股市政府全部停晒
即係伊拉克果D, 或者軍事戰爭狀態
又或者美國911呢D
依家香港好明顯未到, 只係林鄭發癲
外資一定成全香港攬炒夢

你唔係以為我地會驚？
u burn with us

緊急法詳情

快。等左好耐

真
快D攞錢
就算係自保都要

重點係緊急法
所有法例一秒即過呀

同美國佬講要大大辣，考慮撤資

推比外媒

利害了 我的香港市

呢個唔明點解，有冇手足可以解答我

金鐘見

咁咪岩
真攬炒

依家唔洗求
調返轉係放棄香港
香港市民和平上街, 跟住政府宣佈緊急狀態係痴撚線
點相信香港呢個地方
留明中環幾十萬人失業, 爭住做譚仔

快d推 外資快走 就支爆 想見好耐

焦土派：very good

就係攬炒，等班咁愛支那既人一齊共享大灣區榮耀囉

緊急法可以唔經立法會鍾意立乜法就乜法

solomon

屌 推

又當Cap 383死㗎？

緊急狀態
(1)如經當局正式宣布緊急狀態，而該緊急狀態危及國本，得在此種危急情勢絕對必要之限度內，採取減免履行人權法案的措施，但採取此等措施，必須按照法律而行。
(2)根據第(1)款採取之措施不得 ——
(a)抵觸依國際法所負並適用於香港之義務，但依《公民權利和政治權利國際公約》所負之義務除外；
(b)引起純粹以種族、膚色、性別、語言、宗教或社會階級為根據之歧視；或
(c)減免履行人權法案第二、三、四(一)及(二)、七、十二、十三及十五條之規定。
[比照《公民權利和政治權利國際公約》第四條]

全文：

屌啊 推比全世界知

謝謝

嚟呀，唔過正契弟

[長文]唔想義士比人忘記既 唔該入晒黎！

哇屌咁仆街

第241章 《緊急情況規例條例》

1.簡稱
本條例可引稱為《緊急情況規例條例》。

2.訂立規例的權力

(1)在行政長官會同行政會議認為屬緊急情況或危害公安的情況時，行政長官會同行政會議可訂立任何他認為合乎公眾利益的規例。

(2)在不損害第(1)款條文的一般性的原則下，該等規例可就下列事項作出規定 —— (由1924年第5號第9條修訂；由1949年第8號第2條修訂)

(a)對刊物、文字、地圖、圖則、照片、通訊及通訊方法的檢查、管制及壓制；
(b)逮捕、羈留、驅逐及遞解離境；
(c)對香港的海港、港口及香港水域和對船隻移動的管制；
(d)陸路、航空或水上運輸，以及對運送人及東西的管制；
(e)貿易、出口、進口、生產及製造；
(f)對財產及其使用作出的撥配、管制、沒收及處置；
(g)修訂任何成文法則，暫停實施任何成文法則，以及應用任何不論是否經修改的成文法則； (由1949年第8號第2條代替)
(h)授權進入與搜查處所； (由1949年第8號第2條代替)
(i)賦權該等規例指明的主管當局或人士訂立命令及規則，並賦權他們為施行該等規例而製備或發出通知書、牌照、許可證、證明書或其他文件； (由1949年第8號第2條代替)
(j)就為施行該等規例而批給或發出任何牌照、許可證、證明書或其他文件，收取該等規例訂明的費用； (由1949年第8號第2條增補)
(k)代表行政長官取得任何財產或業務的管有或控制； (由1949年第8號第2條增補)
(l)規定某些人進行工作或提供服務； (由1949年第8號第2條增補)
(m)向受該等規例影響的人支付補償及報酬，以及就上述補償作出決定；及 (由1949年第8號第2條增補)
(n)對違反該等規例或任何在香港施行的法律的人的拘捕、審訊及懲罰， (由1949年第8號第2條增補。由1949年第40號第2條修訂)

並可載有行政長官覺得為施行該等規例而屬必需或合宜的附帶條文及補充條文。 (由1949年第8號第2條增補)

攬炒正

咁聽日仲洗唔洗阻止

要阻開會啊

係

只有一國啦到時

緊急法一早立咗架喇，今次係引用緊急法，唔係立緊急法

同埋612基金會唔會凍過水？
一早講緊盡快批錢比前線
唔夠錢咪再籌 又唔肯
都唔計租音響啲錢 仲有咁多錢淨

繼續撤回

姐係萬能key呀屌你

仲有廿三條呀

幾千萬俾政府食哂

係呢個post既context入面
個立同引差幾多

最緊要係保住選擇，可唔可以推動所羅門王，如果香港取消選擇，佢地會唔會即時取消香港特殊代遇？

仲差解放軍著啱制服入城

Twitter ar

攬炒囉屌

推爆佢

(3)根據本條條文訂立的任何規例，須持續有效至行政長官會同行政會議藉命令廢除為止。

(4)任何規例或依據該規例訂立的命令或規則，即使與任何成文法則中所載者有抵觸，仍具效力；而任何成文法則中任何條文如與任何規例或任何上述命令或規則有抵觸，則不論該條文是否在其實施過程中已根據第(2)款予以修訂、暫停或修改，只要上述規例、命令或規則仍屬有效，上述有抵觸之處並無效力。 (由1949年第8號第2條增補)

(5)每份看來是由行政長官或其他主管當局或人士依據本條例或依據任何根據本條例訂立的規例製備或發出的文書的文件，且該份文件看來是由行政長官或上述其他主管當局或人士或代表行政長官或上述其他主管當局或人士簽署，均須獲收取為證據，並在相反證明成立之前，須當作是由行政長官或該主管當局或人士製備或發出的文書。 (由1949年第8號第2條增補)

唔過正契弟

林鄭宣佈緊急狀態之後
可以即刻宣佈訂立恐佈主義基金條例
所有支持暴動既法律基金全部充公
呢個過程10秒簽個名就得
大家出黎革命未

如果 ： 一國 冇了兩制 .......
即下一波 革命=造反 ...獨立
(我等了 很多年啦！)

革命道路 昨天己 築好 ......
搶先走一步 的人 己出發 , 我相信 人數不少 ......

下一波 口號 要改 “打倒乜乜”(共產黨才會醒)
今星期叫先打倒 “建制派”
下個月再叫打倒 “林鄭” (共產黨就一定收皮)
因為 再燒一波就到 “共產黨”

外資 宜家唔走
遲下無得走

一立緊急法, 應該全世界要革命啊!!!!!!!!!!

你食612果幾區區千萬玩沒收財產, 一沒收就咩人權自治都唔駛CHECK都足夠取消關係法

原來咁激

Come on

來吧
話明攬炒

緊急法一過，立法同司法都冇撚用了

買唔到V啦

唔係立, 緊急法已經存在
林奠宣佈香港進入緊急狀態, 就唔洗經立法會通過任個法例

最重要用緊急法，唔好曬時間
快D冚家剷

個重點係緊急法本身
仲諗住個面具做乜?

等唔切了

緊急法先係重點

你一通過呢D緊急條例可能保險都唔賠
仲點營商留個人響度
仲唔撚走等比人抄家呀?

理解正確
依家係用緊急法，繞過正常立法程序，去立蒙面法，所以泛民無得反對，即時通過，法例條款任寫都得。
將來義士可能唔係拘留４８小時，係４８日，４８個月，４８年，點做都得，因為林奠可以隨意立法，即時通過

緊急法 助燃了

兩樣完全唔同既野黎wor, 佢未立，即係要經立法會去立法，咁我哋可以圍可以阻，問題係佢本來就有呢條法係度，即係一早有係度，不過無用過，而家就拎黎用，如果佢要用黎過23條就唔駛03年50萬人上街跟住腳痛啦

right
行政長官係"行駛"緊急法

係，文宣做野啦

傻鳩政府

好想快D過

根本到而家政府，黑狗，義士全部都已經冇退路。
冇人估到前面會點

俾蒙面法spin走哂

帶豬嘴對抗空氣污染算唔算蒙面

主動攬炒

JR得嚟家已抄

[新職業]─獵魔士

23條
辱警罪

你講得啱

最好政府想點就點

話抄你家就抄你家
黑警想砌你生豬肉就砌你生豬肉

外資不信任香港制度
全部撤走
香港經濟大蕭條
樓市股市無成交
全部攬炒就岩哂

反正都無乜可以輸
無樓 無車 無女 無資產 無下一代

可唔可以盡快攬炒

應該要612咁樣圍政府山啦

tui

衰啲講 你立完法 手足同你玩暗咪仲衰 你做狗有gear管接管送 老婆仔女呢？宜家冇人私下搞尻班狗因為我地仲可以直接對抗班狗有個出口位
你再打壓唔改變既 手足搵唔到出口位就開始痴線地搵個同狗有關既人發洩 到時真係唔知你點防

點阻止？緊急法話出就出，佢一陣六點出又得，今晚凌晨四點出都得

唔好得個講字

正吖! 推

台灣加油
香港行先一步喇

根本冇得阻止，7婆話點就點，又唔洗過立法會

係, 恆指一日跌1萬點都嫌少
大陸佬急住換港幣兌美金
到時連鎖反應
香港爆煲
午餐肉屌女不是夢
當然香港一死, 大陸都玩完
隨時中共內戰
再引發WW3

是但啦

來吧

咁重推送中條例都得啦

唔會 香港人太奇怪 麻包袋都未出現過，暴動罪唔驚但驚傷人罪 或者係細膽 人小就驚

如果真係咁，午餐肉應該好貴

Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、美國制裁、親北京賣港賊、埋沒良知、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.03

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

政府好撚好野
美國審香港人權及民主法在即
而家搞緊急法
林奠只會唱反調
根本唔想香港好

香港皇軍抄家

真‧攬炒
焦土之母

推呀屌佢老母

屌你老母

有咩方法可以阻止？

係唔可以比佢出蒙面法呀

佢一立

689口中成日講既野

就會成為主流

到時就

唉 好多人又輕敵又攬炒心態上身，
完全忘記咗面對送中惡法果種應有態度。

唔好話緊急法
佢衣加連戒嚴兩個字都講唔出口啦

你點阻？

引用得一次
即係之後不斷引用

佢地唔會覺得攬炒：
蒙面法 - 好人好姐做咩要蒙面，我一定唔會蒙。
國歌法 - 求之不得！仲要大大聲唱。
宵禁- 本身都唔出夜街，唔關我事。
國民教育 - 一來唔關自己事，如果有仔好更加要佢地認識識祖國。
結論：緊急法愈快愈好

快撚啲過

係驚攬炒唔到

終於有假放

屌佢老母 推

郭榮鏗話緊急法係要base on基本法and人權法

係呀，所以要推比外媒知

咁簡單可以一次過做晒，一早就要咁做啦

維尼十一台上仲信誓旦旦堅持一國兩制，和平統一，３日後就投降自己攬炒？乜嘢玩法？不過一日唔取消１１月選舉，一日都仲有灣轉。

個個中曬計，人地話要拆天花，你就想開窗比佢。咁樣係唔會爭取到啲乜。

咁仲講咩撒回啫 吊

(遲來的Post) 有關101後轉職，詳細觀察，幫助轉職，下次再做好啲

緊急法咪就係攬炒囉

快啲過喇

試下囉佢老母臭閪

引用緊急法, 特首要宣佈香港進入緊急狀態
國際社會對緊急狀態既定義, 門檻好高
美軍會派第7艦隊去維港接走香港10萬個美國公民

解放軍直接落嚟

緊急法應該係屬於戒嚴令，自然（totolarism country only）係大過法律

理論上大唔過
如果唔係立左緊急法就可以宣布香港獨立

不過呢個仆街政權唔會講道理

一定有代價以個濕九政府先係到拖點知十一真係搶左支黨生忌風頭小學生嬲到要柒婆做野

過囉, 過撚晒佢啦

推，大家真係要諗諗對策

佢要立你阻佢唔到所以唔使解釋，直接諗點應棋啦

同外資講佢而家隨時可以用國家安全充公外國勢力，
馬上發動恐慌式走資，
為之正着

我想了解多啲 點解一立咗 所有法例會通過？

攬炒係要上街, 唔係坐係屋企
到時政府宣佈香港進入緊急狀態, 仲返工係咪有病呀
911 朝早, 紐約股市仲會唔會開
日本311大地震, 會唔會仲有人準時返工
緊急狀態係出去搶銀行都唔過份既事情

唔出緊急法正契弟

721 831 1001

推吵

pish

文宣

岩呀 佢要送中定送你終
都可以即時過
根本就想無視立法機關

琴日班狗拆地鐵 今日就立蒙面法

授權特首繞過立法會立法

War

推呀diu

真重點 緊急法 我留意到 很多post 重點去左冢面法
其實政府行緊棋
先開緊急法 用蒙面法引導視線

1:緊急法-實行蒙面法 （試外資水溫引導視線）
2:緊急法- 在港有罪行人士，可送上中國充公所有資產
3:緊急法-限制外資設出
4:緊急法-限制網上言論 圖片 國歌etc...

都係個句 錢行先 中共最想要方法回血 以上唔好覺得唔會實行 政府依家無棋 死局 要快速回血 所以要先快過 美國人權法

全力支持緊急法，攬炒一刻終於到

緊急法大過戒嚴
戒嚴令係所有野停晒
緊急法係可以沒收你財產, 莫須有拉邊個都得

香港人權民主法
香港政策再評估法

但果時間宣布香港進入緊急狀態所有國家對香港要發出黑色旅遊警示

幫手推

外面好多po只提蒙面
緊急法先係重點

入去簽名
推上白宮將香港黑警列為恐怖組織 直接比國際制裁
記住唔好諗住十萬就夠
排得愈前, 就最受關注, 起碼過三十萬先排頭5名
唔好以為簽名無用啦, 夠數既, 真係有睇架, 之前你地簽左"你地無做錯"果個, 咪有美國議員出手反對佢提名.

列為恐怖份子, 到時班黑警比國際制裁, 邊度都唔洗去

推啊

快d過

過左緊急法, 手足俾狗拉左直接送中, 公安武警幫你被自殺

咁咪真攬炒
支持

屌有冇人開過post
唔係立緊急法
緊急法已經存在
係特首宣佈香港進入緊急狀態
運用緊急法, 訂立任何唔需要經立法會既法例
即係廢左立法會, 林鄭即時宣佈香港有蒙面法, 即刻有送中條例

推到有文宣

一出緊急法 就真係要革命

通啊
大家攬炒啦

你要做，就做！

用一個香港換給全世界人的幸福，點解要阻止？

革命

走資呀

一國一制了

幫手推

快撚啲啦 唔好得個講字 攬炒囉

佢要自行攬炒阻佢唔到㗎喎
正如出老解大家可以返屋企一樣
攬炒目的達到

一齊做支那人，好彩仲有本bno去旅行唔洗用支那護照

歡迎攬炒

正確黎講
基本法 講明政府無權立法
基本法大於任何法律
除非叫中共釋法，但呢家中共唔敢高調插手
因為美國睇到實

G持緊急法啊, 最好今晚就開始, 我都想睇下外資會唔會咁順攤

個境面就好似睇住習帝拎個鎚仔一野一野轟落部提款機咁

樓主好似想警戒大家緊急法嘅嚴重性
但係條例本身已經係到
佢用唔用根本控制唔到
要討論根本已經太遲

唯有從戰術上嘅考慮
如果我係林鄭
除左惡法之外
我會即刻封鎖互聯網姐係Cut ISP
咁我地嘅行動力同號召力就會冇左8成
唯有啦啦聲大家一齊down左十月個行動表
一個月內逼到老解入城

再唔走就要補血啦

來吧來吧

直接要譯埋英文上twitter

咪就係，連登仔理應第一個訓身支持

我係護旗手 快撚啲過

係引用緊急法 想嚇和理非等佢地唔出黎
勇武會被孤立

基本法一早死咗啦 冇自治㗎香港

做好文宣

再黎一次6.9呀!!! 點可以就咁比佢過

亡港了
啱啦攬炒啦
If we burn, you burn with us

69你老母
佢地連立法會都唔駛去呀
求其開個會就搞掂

文宣三罷 再革命 正式宣戰

其實出面好多港豬/跟唔貼嘅都唔知

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

仆你個街，香港自由之書又呃錢——大圍站

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

食屎喇柒婆

文宣，大量

你咁樣我係唔會驚你的

搵人快d通知 NCM Yue (Solomon Yue)

香港特區政府根本就唔可以用 緊急法 去bypass立會情況下，自行立法
因為 基本法 講明，香港特區政府無權自行立法
基於基本法大於任何法律下
除非叫中共釋法，但呢家中共唔敢高調插手
因為美國睇到實

(緊急法-係港英留低既法律，當時既港督係可以利用緊急法去自行立法，因為港督有英女皇受權。
但 香港特區政府 受基本法管制，因此，特首權力比港督低。)

推
文宣呀

咁真係要撳哂啲美金出嚟了

攪炒

仲有
蘋果立場TG連登可即封

香港電台換晒人
全部變cctv內容

衰過大陸，又點會一國一制呀？

置頂!

咁咪即係攬炒

立即 一国一制

屌

佢出我就唔驚wo
真攬炒

屌那星 港共政權

所以好去銀行攞錢喇

香港特區政府有權二級立法

寧鳴而死

pushhh

連登會同你講香港唔同烏克蘭，唔可以相提並論

推呀仲講蒙面

因為的確唔可以相提並論
烏克蘭2014年既情況同目前香港唔同

二級立法，唔洗先經立法會授權?

我要做拉打

送中都可以包埋落緊急法！

《授權法》（德語：Ermächtigungsgesetz），正式名稱是「解決人民和國家痛苦的法例」（Gesetz zur Behebung der Not von Volk und Reich），在1933年3月23日由帝國議會以修憲程序三分之二多數通過。繼國會縱火案後，納粹黨以合法包裝下的非法手段建立獨裁政權，容許時任德國總理的阿道夫·希特拉和他的內閣可以不需要議會而通過任何法案。

收到，全民暴動

有分先審議後訂立同先訂立後審議，用緊急法立法係「先訂立後審議」嘅附屬法例，都要提交。立法會

真係訓身支持

似乎仲未汲取送中條例急推教訓

有冇先例？

全面攻陷

所有野都講錢
你咁既政治力量立撚到咩
送中都搵左商會傾左幾耐

推！

行緊急法仲遊行

自己荷包緊要過帶口罩

吓
依家可by pass 立會

唔駛搵人傾囉

推一。

立你老母

諗果個已經on9
仲要講出黎
講俾全世界聽

push 咪試下過

快

因為剛剛開始吹風用緊急法時
19才子已經開始討論
話 特區政府 同 港英政府 權力上有唔同
特區政府被基本法限制住，就算用緊急法都唔可以立法
其中原因，係起草基本法時，中共安全起見，收起咗特區政府自行立法既權力，因為信唔過香港人。
但萬萬估唔到，呢刻好有需要用，但又唔可以高調釋法

利：唔知19有冇炒車

緊急法係訂立附屬法例，政府一向可以做。而且人大冇喺97前宣佈緊急法違憲，其實係默許。

咁而家可以點？

送中就話有得包圍立會，聽日佢開完個行會就自動立法，我地可以有咩行動？

立即化個靚妝先

快，唔好淨係口交

真。攬抄團隊

既然一向都可以用，點解要咁避忌？

快點

送中條例好緊急好逼切?? 國文教育又好撚急趕??

到時大家升級玩爆破魔法

即係先斬後奏
立完之後十年再比立法會審議又點
你吹佢地唔漲

事實上咁做係違憲

同問，點解送中條例用唔到

咁點解當初路直接用緊急法送條友去台灣？

一開先例 就完

(1)所有附屬法例在憲報刊登後均須於隨後的一次立法會會議席上提交該會省覽。

係咪趁未立，而家拿拿冧煲大佢叫人兌美金好

留名

問題係依家未必會攬炒
佢會針對性咁對付大家

唔好再推緊急/蒙面法post啦，有行動就吹雞，唔係就無咩好講。

咁我都係用台灣戒嚴做類比啫。

同埋如果香港真係有清算資產行動嘅話其實美國應該會提早實行人權法（其實我覺得而家都會），互相清算完應該係伴隨幾十年冷戰狀態

爽呀
一秒焦土

而如果係冷戰之前香港仲未有自治地位嘅話基本上係好似東德咁玩L完

立啦，我即刻返屋企瞓覺

10.1 六區開花
10.2 六區開花
10.3 六區開花
10.4 六區開花
10.5 六區開花
10.6 六區開花
10.7 六區開花
10.8 六區開花
10.9 六區開花
10.10 六區開花
10.11 六區開花
10.12 六區開花
10.13 六區開花
10.14 六區開花
10.15 六區開花
10.16 六區開花
10.17 六區開花
10.18 六區開花
10.19 六區開花
10.20 六區開花
10.21 六區開花
10.22 六區開花
10.23 六區開花
10.24 六區開花
10.25 六區開花
10.26 六區開花
10.27 六區開花
10.28 六區開花
10.29 六區開花
10.30 六區開花
10.31 六區開花
－十月完－

正呀

幫推

有人整合咗 警察用鐵枝 插贓嫁禍俾中槍中學生

屌，未賣樓

不過攬炒值得

[國際戰線] 翻譯香港人既故事俾外國人聽

「We Are HKers我地係香港人」希望透過網站同各大社交平台，將香港人既故事、感受同對未來的盼望宣揚開去，等大家都知道香港係一個充滿活力既地方，而唔同背景既香港人亦正正因為對呢個家既熱愛而聯繫起來。

Website:
TG: @wearehkerrs
FB: @hkersweare
Twitter: @hkersweare
Instagram: @hkersweare
Pinterest: @hkersweare
Reddit: u/hkersweare

JR停佢，緊急法點會高於基本法
特首唔係港督，無任何兼任立法既權力

我直頭罷工兼 1蚊都唔撚洗

睇吓到時點

屌你老母臭閪

鬼唔知咩
所以咪話係期待已久嘅係攬炒囉。
法治消失 > 香港評級下降 > 國際走資 > 聯匯崩潰 >
圍堵制裁支那 > 經濟崩潰 > 奴民造反 > 支爆
唔先厓過黑暗嘅隧道、就到達唔到光明嘅未來。

政府企圖用緊急法充公企業及市民資產，幫佢吹行佢呼籲撤資

JR有咁快咩???

做文宣

咁係咪當初唔使反送中咁麻煩？

係呀係呀，好似一地兩檢咁JR佢。

全面撤回緊急法！！

Bump

緊咩急法，叫「極權法」

哇

撒回惡法！

驚閪咩，紅色資本咪仲淆

一齊死

但去金鐘無用 行政會議可以係禮賓府開(有錯指正)

緊急法係講緊行政會議同特首有無限權力.
呢條係1922年果陣, 英國殖民地俾總督無限制權力的法例. 惡過戒嚴, 基本上係做乜都得.
去到用緊急法, 就係唔再講道理, 總督=依家特首講的就係法律, 惡過美國總統的administration. 一切用各種"實力"(經濟, 政治, 外交, 軍事等等)去戰鬥的階段.
你當緊急法=極權政府對香港人宣戰公告就得. 香港人馬上成立臨時政府/反抗組織個人都唔會認為有問題, 反正就係邊個拳頭大邊個話事.

現金美金沒唔沒收得?

順水推舟 ！

遇強即屈 下一句係咩

焦土派全面進場
夠鐘拎曬美金先

過左宵禁令 ，蘭桂坊係咪收得皮

十月四 全民口罩
十月五遊行 全民面具

[推上熱門呀！！] 十 月四 全 民 口 罩 日

【提早萬聖節】10月5日全民蒙面遊行，用創意爭取國際關注緊急法

推俾多啲人睇到！

美國行政命令咁姐

根據香港法例第241章《緊急情況規例條例》，行政長官及行政會議認為屬緊急情況或危害公安的情況時，可訂立任何他認為合乎公眾利益的規例，當中包括下列各項︰
（a）對刊物、文字、地圖、圖則、照片、通訊及通訊方法的檢查、管制及壓制；
（b）逮捕、羈留、驅逐及遞解離境；

我哋係點都阻唔到
依家要文宣，講緊急法可以隨時唔俾你拎錢，集中攻擊廢老市場

重點。
唔同送中，緊急法係無我地阻止既空間。

同解放軍入境一樣，無野做到。

美國總統有國會同法院制衝佢.
而家Trump面對緊民主黨就ChinaJoe事件提出的彈劾.
港共特首? 我就唔知除佐革命推翻港共外, 仲有乜嘢手段可以對抗緊急法啦.

國際文宣
叫廢老禁錢

係就快啦 一炮過

就係無軍火，無拳頭

快撚手用緊急法 焦土派你估流？

大家幫手推，出邊好多人仲係討論蒙面
緊急法先係最大鑊

香港即變西藏2.0....

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

自己人俾人拉晒
炒唔炒都無意義啦diu

HO JIN

咁咪大條道理唔認受依個政府

嗯 國際戰線

到時咪攬炒

班友真係癲架

你覺得可以點阻止？又圍多次立法會？咁樣同直接送頭有乜分別 你圍完一日 佢可以第二日就過 加上依家勇武個cost太大 佢有機會只係出口術引你地出黎再捉曬班人 反而靜觀其變 做下文宣做其他國家睇會仲有效

緊急法同當年納粹德國嘅授權法有咩分別

冇分別，簡直就係打橫嚟

過囉 未能驚過

Behind the mask is an idea -V

咪又係靠嚇
咪做囉
到時佢地班紅二紅三代副身家唔見幾個0
準備政變都有份

講左咁耐 唔好又氹人開心 快啲過

佢做咩都得啦, 隨時沒收人財產.
好似話仲會用埋來鬥地主及埋取消丁權

一立法外商即撤資，大家都要小心自己係銀行D錢阿！

快啦屌

政府：靜靜地贏唔得嘅
係要篤爆人
真香港人們唔可以鬆懈

快立啦..沽定期指呀

推到佢過 唔好得個講字。

撤資

港元隨時變廢紙

可以唔衝擊 淨打撤資戰

到時就成立新政府,正式革命.

我要攬抄

唔只啦，一國兩制下，特首沒收全港資產匯比大陸，大陸欠ga債仲可以唔認數，依陣唔係老笠，係明搶！

殺雞取卵，真係要匯走d 錢

100年前法例

順水推舟

驚佢唔過就真

攬佢老母炒

立即全城起義

屌點撚算

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

係就快啦 叔叔等唔切喇

完美攬炒

and Ideas… are bulletproof.

推 真焦土時間到

push push

既然緊急法咁緊急，世界各國係唔係應該考慮一下立即撤僑撤資遠離危險呢？

驚閪咩，命就得一條，錢又唔係多

up

.

屋企人

我準備好喇，你呢？

緊急法先例一開 支爆之時便可用黎抽調香港資金救共

一直都可以用，冇話先例開唔開。

終於唔使返工
仲有外匯一萬億

10月萬聖節點過好呀😂

緊急法 生效時有效 當撒下時所有修改無效是嗎?

係！仆街！

聯署要人！促請澳洲國會制裁侵害香港人權者！Petitions to the Australian Parliament

幫定政府推

隨時即刻推行建設集中教育營計劃, 將成班80、90、00後送晒入去勞改

依啲重要post唔推
推埋晒啲無建設post

根本緊急法比送中惡1000倍

係為所欲為法

pish趁仲推到